年三十畀人炒左，你問我答。

宜家執緊野
一點鐘走得

Why呀

有冇賠足一個月糧俾你？

公司裁員
應該唔止我一個走
宜家成間公司靜晒
逐個入GM房收信封

有
但今個月計到今日

間野做咩生意呀？好唔掂？

留名

邊行？ 樓主係乜POSITION？

咁都唔等埋過年，間公司真仆街

做裝飾品
聽同事講已經兩年冇加人工

有D做左好多年既C9喊晒

陰功

去轉旅行先啦
幾歲？

咁仆街

公司生意唔好?

見到間公司咁仆街, 冇俾人炒啲員工唔知點諗

我夠聖誕節前最後一日臨放工一個鐘先話炒我
仲要個日全日仆心仆命做野做到飯都冇食過
呢d辛苦工唔做都罷
但就過左個不平安夜

休息下先啦巴打

巴打

有冇派返封利事畀公司先走？

屌佢老母
新年裁人咁無良
新年都過得唔開心啦

果啲好似叫帛金？

零售業真係慘

幫佢開年

臨走前做返d野先啦

開名啦

有冇啲咩文件del或者碎得架

冇情雞

以為假膠

有無保水

巴打保重啊，轉工可能有新轉機呢

都唔知d HR點諗 係都要新年前炒 你諗下新年實有人拜年 實會問到你依家做緊咩 個時你叫條友點答佢 HR都係狗

正仆街

就快廿七

本身三月去旅行，宜家去埋先搵工。

一個月糧

巴打邊行？

我一收完信 即刻搵條工丅狗係隔離望住我logon out 電腦

照del
年三十佢炒你，你del佢，大家和氣

咁仆街嘅間公司

事前有冇風聲？

雞年慘食無情雞

睇見呢d公司西老板真係望佢好d執

巴打加油！

開名啦 邊間公司咁西？

同病相憐啊巴打...... 我都係前日先被通知成個部門gg ， 呢啲老細仆街死

same here 要我坐足一個月 正仆街

一個月咁仆街，玩野啦

🌚🌚

有個同事開會比腦細介紹完 第二日比人炒左

公司咩名？

巴打幾大
如果人到中年都幾慘下

除左坐房果啲
其他全部都係今日先知

唯一嘅線索係HR前幾日搵過個鬼佬designer問佢個working visa嘅資料，原來就係為左今日炒佢。

估唔到咁多巴打同病相憐 共勉之

咩公司

就快廿七，有個做左好多年嘅師奶知到畀人炒後喊到仆街

Sor 行頭好細驚自爆

公司幾多人？

邊間公司咁仆街

巴打，出來做野就要預左有機會比人炒，我都試過比人暗示叫走，轉工可能有人工加呢 你先27

典解牙清

我都臨新年比人話我過唔到probate要我即走
咁我都唯有祝佢哋全公司上下過唔到年啦

呢d公司真無良心，一係早一星期俾信，係過完年之後都好，年三十來俾信

邊行

咩公司咁撚衰

可以點玩?

千祈唔好咩都唔小心咩都做錯晒

咒佢全家過唔到年

岩岩先屌打完個濕鳩腦細話佢再唔出佣金比我就告鳩佢

25 人

今日炒左五個

我有預左畀人炒
但冇諗過佢要我地過唔到年姐

佢要咁玩都冇計
我地執野都冇時間
有個做左七年嘅要過完年拉個喼返去清野